[ON9無極限]池袋水族館一晚死左1235條魚

位於日本東京池袋的Sunshine水族館（サンシャイン水族館），昨日（11月8日）館內大魚池有24品種共1235條魚死亡，疑因池內供氧不足導致。 大魚池今日（11月9日）重開時只剩73條魚倖存，生還率僅6%，原定的潛水餵魚表演項目亦要暫停。 涉事魚池有12米長、9.6米闊、2.4米高，為Sunshine水族館內最大魚池。初步調查指，水族館日前在池水加入藥物為部份魚類治療，為讓藥效更好把換氣系統關閉，但職員事後忘記重開系統，池內氧氣持續下降，導致魚類缺氧大量死亡。

- 熱血時報網站連
- Copyright © 2017

Twitter 有對比圖

炒得

熱血時報..

果6%:想當年我無氧氣都捱到 呢家啲後生真係

個員工一時唔記得開番個制就殺左1235條生命
唔知佢當時個感覺係點

直頭切腹啦

轉個頭就唔記得左啦

水族館d魚真唔捱得

我魚缸d魚冇氧氣泵情況下都可以生存一個星期

廢鯖魚

果6%：依家D 10後真係冇撚用

真係夠晒on9

陰公
cap水佬要靠報埋曬啲咁嘅垃圾生存

有咩咁出奇

為佐懶有環保意識及幫公司/政府慳電

放工多手閂佐氣泵 之後第二朝番工成個魚缸裡面啲魚反灑肚

好人好者點會睇熱狗報

好似去過

衰撚過content farm

仲睇熱時